<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="country">País</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="title_activity_terms_and_conditions">Condiciones de uso</string>
    <string name="terms_and_conditions_body">Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 Cuerpo 1 </string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="explanation_title">Explicacion</string>
    <string name="explanation_body">"Cuerpo de la explicación Cuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicación Cuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicaciónCuerpo de la explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación explicación "</string>
    <string name="do_not_show">No volver a mostrar este mensaje</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="emergency_call">Llamada de emergencia</string>
    <string name="get_information">Obtener información</string>
    <string name="emergency_112">112 Emergencias</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="about_us_body">La aplicación <b>RightsApp</b> es el principal resultado del proyecto “Mobile Technologies applied to protect victims of a crime within the EU Area of Justice: RightsApp for e-Justice” (<a href="http://rightsapp-project.eu">http://rightsapp-project.eu</a>) financiado por el Programa “DG-Justice European Union’s Programme (2014-2020)” con el número de Grant Agreement 785854.
        \n\nEl Consorcio está principalmente formado por dos entidades sin ánimo de lucro que forman parte de la Universidad Autónoma de Barcelona (UAB, <a href="http://uab.cat">http://uab.cat</a>): el Instituto de Derecho y Tecnología de la UAB (IDT-UAB, <a href="http://idt.uab.cat">http://idt.uab.cat</a>) y el International Welcome Point de la UAB (IWP-UAB, <a href="https://www.uab.cat/international-welcome-point/">https://www.uab.cat/international-welcome-point/</a>).
        \n\n<b>El Instituto de Derecho y Tecnología de la UAB (IDT-UAB)</b> es un centro de investigación que promueve la investigación pionera dentro del derecho y la tecnología desde un punto de vista interdisciplinar. Su misión principal es fomentar la investigación dedicada a proveer a los profesionales del mundo legal, instituciones, organizaciones, y ciudadanos con las tecnologías apropiadas para mejorar su trabajo legal o mejorar el ejercicio de sus derechos. Las tecnologías adecuadas a este contexto implican que la investigación esté centrada en el usuario, de esta manera, tanto el diseño de la tecnología como sus progresos están adaptados a las necesidades de los usuarios finales y no al revés.
        \n\n<b>El International Welcome Point de la UAB (IWP-UAB)</b> es una oficina diseñada por la Oficina de Relaciones Institucionales de la UAB para proporcionar servicios a todos los miembros extranjeros de la Comunidad de la UAB. Ofreciendo así ayuda a todos los estudiantes, profesores, personal administrativo y personal de servicios de otros países. El IWP-UAB provee información practica tales como procedimientos legales para ciudadanos de la UE y de fuera de la UE, cobertura sanitaria para los ciudadanos de la UE, presupuesto para vivir en Barcelona y direcciones relevantes. Además, el IWP-UAB provee de ayuda a los extranjeros con la renovación del permiso de residencia y trabajo, coordina la ayuda que proporcionan las diferentes oficinas de la UAB y ofrece ayuda a posgraduados y beneficiarios de becas de otros países.
        \n\nPor otra parte, la <b>Facultad de Derecho de la UAB</b> (FoL, <a href="https://www.uab.cat/dret/">https://www.uab.cat/dret/</a>), <b>LAST-JD Erasmus Mundus</b> (LAST-JD) and <b>Catalan Society of Victimology</b> (CSV, <a href="https://www.victimologia.cat">https://www.victimologia.cat</a>) también están contribuyendo a la investigación tanto cualitativa como cuantitativa. La Facultad de Derecho de la UAB recibe cada año más de 60 estudiantes foráneos dentro de sus programas de movilidad (Erasmus Programme) y cada año alrededor de 2.600 personas se apuntan a alguno de sus grados o posgrados. La Sociedad Catalana de Victimología agrupa a juristas, psicólogos, doctores, trabajadores sociales, entre otros.</string>
    <string name="select_language">Selecciona el idioma</string>
    <string name="questionnaire_title">Cuestionario</string>
    <string name="no_answer">Debes seleccionar una opción</string>
    <string name="select_entity_type">Selecciona el tipo de entidad</string>
    <string name="select_entity_country">Selecciona el pais de la entidad</string>
    <string name="select_entity_city">Selecciona la ciudad de la entidad</string>
    <string name="select_entity_postal_code">Selecciona el  código postal de la entidad</string>
    <string name="all_countries">Todos los paises disponibles</string>
    <string name="all_cities">Todas las ciudades disponibles</string>
    <string name="all_categories">Todas las categorias disponibles</string>
    <string name="phone">Teléfono</string>
    <string name="distance">Distancia (en kms)</string>
    <string name="call">Llamar</string>
    <string name="navigate">Navegar</string>
    <string name="title_activity_questionnaire">Cuestionario</string>
    <string name="title_activity_language">Selecciona el idioma</string>
    <string name="title_activity_rights_app">Escoge una opción</string>
    <string name="title_activity_search_entity">Criterios búsqueda entidad</string>
    <string name="title_activity_entities_list">Selecciona una entidad</string>
    <string name="title_activity_entity">Detalles de la entidad</string>
    <string name="language_name_spanish">Español</string>
    <string name="language_name_english">Inglés</string>
    <string name="language_name_portuguese">Portugués</string>
    <string name="language_name_italian">Italiano</string>
    <string name="emergency_call_text">Si has sido víctima de un delito y necesitas asistencia, haz una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="questionnaire_text">Obtén información particularizada acerca de tus derechos como víctima de un delito a través de nuestro cuestionario</string>
    <string name="navigate_text">Obtén información y navega a diferentes entidades de asistencia</string>
    <string name="title_activity_about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="title_activity_explanation">Como usar la app</string>
    <string name="crime_list_message">Selecciona el delito más grave del que has sido víctima según tu percepción</string>
    <string name="title_activity_call112">Llama al 112</string>
    <string name="title_activity_subjects">Derechos</string>
    <string name="emergency_call_112">Si pulsas el botón de más abajo harás una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="link">Enlace</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="terms_and_conditions_checkbox">He leído y acepto los terminos y condiciones de uso de la aplicación</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="must_accept_terms_and_conditions">Debes aceptar los términos y condiciones de la aplicación para utilizarla</string>
    <string name="disclaimer_title">Aviso legal</string>
    <string name="no_entities_list">La búsqueda no ha retornado ningún resultado. Cambia los parámetros</string>
</resources>