<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="country">País</string>
    <string name="terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>

    <!-- TERMS AND CONDITIONS -->
    <string name="title_activity_terms_and_conditions">Términos y Condiciones de uso</string>
    <string name="terms_and_conditions_appOwnership_title">Titularidad de la app</string>
    <string name="terms_and_conditions_appOwnership_body">Esta app está operada por la Universitat Autònoma de Barcelona – Instituto de Derecho y Tecnología (en adelante, UAB-IDT) en representación del consorcio de RightsApp. UAB-IDT tiene su sede en:\nUniversitat Autònoma de Barcelona – Instituto de Derecho y Tecnología (UAB-IDT)\nidt@uab.cat\nCampus de la UAB. Edifici B\nCerdanyola del Vallès (Bellaterra), Spain\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions_body">La aplicación RightsApp (en adelante, la app) es el principal resultado del proyecto: “Mobile Technologies applied to protect victims of a crime within the EU Area of Justice: RightsApp for e-Justice” (en adelante, RightsApp) financiado por el Programa de la Unión Europea de DG-Justice (2014-2020) regulado por el Grant Agreement No. 785854.\nLa responsabilidad de la app recae sobre en consorcio de RightsApp. La app no realiza transacciones comerciales ni intercambia ningún tipo de dato con fines comerciales. A pesar de nuestro esfuerzo por que la información sea correcta y esté actualizada, no ofrecemos ninguna garantía, expresa o implícita, sobre de la precisión, confiabilidad, idoneidad o disponibilidad de la app, la información que contiene, productos, servicios o gráficos contenidos en la app para cualquier propósito. La información proporcionada por la app es como es, y no se da ninguna garantía de que la información se ajuste a ningún propósito en particular. Por lo tanto, el usuario utiliza la información por su cuenta y riesgo y bajo su entera responsabilidad.\nEs nuestro objetivo minimizar cualquier interrupción provocada por un error técnico. Sin embargo, la información contenida en la app puede haber sido creada o estructurada en formatos de fichero que no estén libres de error y dependan de las acciones y tareas de terceras partes, por lo que no podemos garantizar que el uso de la app no se vea interrumpido o, en cualquier caso, afectado por estos problemas. El consorcio de RightsApp declina cualquier responsabilidad acerca de cualquier uso de los enlaces a aplicaciones o páginas web externas.</string>
    <string name="terms_and_conditions_privacyPolicy_title">Política de privacidad</string>
    <string name="terms_and_conditions_privacyPolicy_body">Bienvenido a nuestra política de privacidad. Tu privacidad es importante para nosotros.\nEsta es la política de privacidad de UAB-IDT con respecto a cualquier información que podamos recoger durante el uso de la app. Esta política de privacidad se aplica a la aplicación móvil RightsApp (en adelante, la “app”). Respetamos tu privacidad y estamos comprometidos con la protección de cualquier información que pueda identificarte personalmente y cualquier dato personal que nos puedas proporcionar a través de la app. Hemos adoptado esta política de privacidad (“Política de privacidad”) para explicar qué información recoge nuestra app, cómo la utilizamos y bajo que circunstancias podríamos compartirla con terceras partes. Esta Política de Privacidad junto con los Términos y Condiciones, también mencionados aquí, exponen las reglas generales y las políticas que gobiernan el uso de nuestra app.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_personalData_title">Datos personales</string>
    <string name="terms_and_conditions_personalData_body">Mientras utilices nuestra app, no te pediremos que nos facilites ningún tipo de información que permita identificarte o contactar contigo (“Datos personales”). UAB-IDT puede recoger datos estadísticos acerca del comportamiento de los usuarios de la app tal y como se explica más abajo.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_links_title">Enlaces a sitios externos</string>
    <string name="terms_and_conditions_links_body">Nuestro servicio puede contener enlaces a sitios externos que no son operados por nosotros. Si clicas en un enlace de un tercero, serás redirigido al sitio de ese tercero. Te recomendamos encarecidamente que revises la Política de Privacidad y Términos y Condiciones de uso de cada sitio que visites. No tenemos control, y por lo tanto no asumimos ninguna responsabilidad, respecto del contenido, Política de privacidad o relaciones con terceras partes, productos o servicios.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_statistics_title">Agregación de estadísticas</string>
    <string name="terms_and_conditions_statistics_body">UAB-IDT puede recolectar estadísticas sobre el comportamiento de los usuarios de su app. UAB-IDT puede mostrar esta información de forma pública o proveérsela a terceros. Sin embargo, UAB-IDT no mostrará ni revelará información que pueda identificarte personalmente y las estadísticas serán mostradas y compartidas de forma completamente anónima.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_GA_title">Google Analytics</string>
    <string name="terms_and_conditions_GA_body">Esta app utiliza funciones de Google Analystics de Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, Estados Unidos, que apoyan publicidad basada en intereses y el comportamiento en la navegación del usuario en la app. Google Analytics utiliza una cookie de terceros, DoubleClick, para evaluar los datos sobre el comportamiento de navegación de los usuarios en diferentes sitios web y apps. Estos datos pueden utilizarse para preparar estadísticas sobre datos demográficos y áreas de interés de los usuarios de la app.\nQueremos llamar tu atención expresamente sibre el hecho de que no podemos ver datos relacionados con usuarios individuales y que los datos estadísticos que utilizamos no se pueden rastrear a usuarios específicos.\nPara más información acerca de los términos y condiciones de uso y la política de privacidad de Google, por favor, visita: https://policies.google.com/privacy\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_PPChanges_title">Cambios en la política de privacidad</string>
    <string name="terms_and_conditions_PPChanges_body">A pesar de que muchos de los cambios que se puedan realizar en la política de privacidad serán menores y poco frecuentes, la política de privacidad puede cambiar en el momento y de la forma que UAB-IDT estime oportuna.\nUAB-IDT recomienda encarecidamente que los usuarios de la app comprueben esta pantalla frecuentemente por si se produjese cualquier cambio en la política de privacidad. El uso continuado de la app después de cualquier cambio en su política de privacidad supondrá la aceptación del mismo.</string>

    <!-- HOW TO USE THE APP -->
    <string name="explanation_title">Cómo usar la app</string>
    <string name="explanation_preferences_title">Menú de preferencias</string>
    <!--<string name="explanation_preferences_body">"Al iniciar la aplicación RightsApp (en adelante, la “app”), en primer lugar, deben aceptarse los Términos y condiciones de la misma. Dentro de estos Términos y condiciones está incluida la política de privacidad. UAB-IDT recomienda encarecidamente una lectura detenida de estos términos y condiciones que siempre estarán disponibles en el menú “Preferencias”.El menú “Preferencias” está compuesto por 4 secciones diferentes:</string> -->
    <string name="explanation_preferences_body">"El menú “Preferencias” está compuesto por 4 secciones diferentes:</string>
    <string name="explanation_preferences_first_scenario">Idioma: la aplicación está disponible en cuatro idiomas: español, inglés, portugués e italiano. Se puede cambiar el idioma de la aplicación) en esta pantalla (excepto durante la respuesta al cuestionario).</string>
    <string name="explanation_preferences_second_scenario">Cómo utilizar la app: nos muestra esta explicación en el idioma que esté activo en ese momento.</string>
    <string name="explanation_preferences_third_scenario">Términos y condiciones: nos muestra los Términos y condiciones de uso de la app. Estos incluyen la Política de privacidad de ésta.</string>
    <string name="explanation_preferences_fourth_scenario">Sobre nosotros: contiene la descripción del consorcio RightsApp y las diferentes formas de contacto disponibles.</string>

    <string name="explanation_howTo_title">Funcionamiento de la app</string>
    <string name="explanation_howTo_body">La app incluye tres situaciones diferentes en las que el usuario que ha sido víctima de un delito dentro de la Unión Europea se puede encontrar: </string>
    <string name="explanation_howTo_first">Primera situación: La primera de ellas es la necesidad de realizar una llamada de emergencia al 112. Con tan sólo pulsar un botón el usuario podrá realizar una llamada de emergencia al 112.</string>
    <string name="explanation_howTo_second">Segunda situación: La segunda situación consiste en la necesidad de obtener información relativa a los derechos del ciudadano de la Unión Europea que ha sido víctima de un delito. Con el fin de obtener esta información de forma particularizada, el usuario tendrá que rellenar un pequeño cuestionario (con un máximo de 6 preguntas). Una vez respondido este cuestionario, los derechos que asisten al usuario en su situación concreta aparecerán agrupados por temática (esta agrupación se debe al tamaño de las pantallas de algunos dispositivos móviles, con el fin de facilitar la visualización). Una vez pulsado el título de una temática cualquiera, se desplegará una definición más detallada de los derechos que asisten al usuario respecto de esa temática.\n</string>
    <string name="explanation_howTo_third">Tercera situación: La última situación es la necesidad de que el ciudadano que ha sido víctima de un delito pueda obtener la información relativa a las instituciones y centros donde se le puede prestar asistencia. Primero, el usuario deberá escoger tres parámetros para facilitar la búsqueda de estas instituciones y centros. El primer parámetro es el tipo de entidad que está buscando, el segundo indica en que país, y por último en que ciudad. Por el momento, están disponibles las entidades y centros que prestan asistencia a las víctimas de delitos en la Comunidad Autónoma de Cataluña. Una vez establecidos estos parámetros, aparecerá una lista ordenada de menos a más distancia con respecto a la ubicación del usuario. Una vez seleccionada una de las instituciones o centros de asistencia, la app ofrecerá la posibilidad de llamar a ese centro concreto, navegar hasta él (mediante GoogleMaps) o volver atrás para realizar otra búsqueda.</string>

    <!-- ABOUT US -->
    <string name="about">Sobre nosotros</string>
    <string name="about_us_body">La aplicación <b>RightsApp</b> es el principal resultado del proyecto “Mobile Technologies applied to protect victims of a crime within the EU Area of Justice: RightsApp for e-Justice” (<a href="http://rightsapp-project.eu">http://rightsapp-project.eu</a>) financiado por el Programa “DG-Justice European Union’s Programme (2014-2020)” con el número de Grant Agreement 785854.
        \n\nEl Consorcio está principalmente formado por dos entidades sin ánimo de lucro que forman parte de la Universidad Autónoma de Barcelona (UAB, <a href="http://uab.cat">http://uab.cat</a>): el Instituto de Derecho y Tecnología de la UAB (IDT-UAB, <a href="http://idt.uab.cat">http://idt.uab.cat</a>) y el International Welcome Point de la UAB (IWP-UAB, <a href="https://www.uab.cat/international-welcome-point/">https://www.uab.cat/international-welcome-point/</a>).
        \n\n<b>El Instituto de Derecho y Tecnología de la UAB (IDT-UAB)</b> es un centro de investigación que promueve la investigación pionera dentro del derecho y la tecnología desde un punto de vista interdisciplinar. Su misión principal es fomentar la investigación dedicada a proveer a los profesionales del mundo legal, instituciones, organizaciones, y ciudadanos con las tecnologías apropiadas para mejorar su trabajo legal o mejorar el ejercicio de sus derechos. Las tecnologías adecuadas a este contexto implican que la investigación esté centrada en el usuario, de esta manera, tanto el diseño de la tecnología como sus progresos están adaptados a las necesidades de los usuarios finales y no al revés.
        \n\n<b>El International Welcome Point de la UAB (IWP-UAB)</b> es una oficina diseñada por la Oficina de Relaciones Institucionales de la UAB para proporcionar servicios a todos los miembros extranjeros de la Comunidad de la UAB. Ofreciendo así ayuda a todos los estudiantes, profesores, personal administrativo y personal de servicios de otros países. El IWP-UAB provee información practica tales como procedimientos legales para ciudadanos de la UE y de fuera de la UE, cobertura sanitaria para los ciudadanos de la UE, presupuesto para vivir en Barcelona y direcciones relevantes. Además, el IWP-UAB provee de ayuda a los extranjeros con la renovación del permiso de residencia y trabajo, coordina la ayuda que proporcionan las diferentes oficinas de la UAB y ofrece ayuda a posgraduados y beneficiarios de becas de otros países.
        \n\nPor otra parte, la <b>Facultad de Derecho de la UAB</b> (FoL, <a href="https://www.uab.cat/dret/">https://www.uab.cat/dret/</a>), <b>LAST-JD Erasmus Mundus</b> (LAST-JD) and <b>Catalan Society of Victimology</b> (CSV, <a href="https://www.victimologia.cat">https://www.victimologia.cat</a>) también están contribuyendo a la investigación tanto cualitativa como cuantitativa. La Facultad de Derecho de la UAB recibe cada año más de 60 estudiantes foráneos dentro de sus programas de movilidad (Erasmus Programme) y cada año alrededor de 2.600 personas se apuntan a alguno de sus grados o posgrados. La Sociedad Catalana de Victimología agrupa a juristas, psicólogos, doctores, trabajadores sociales, entre otros.</string>

    <!-- BUTTONS TEXT -->
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="next">Siguiente</string>ç

    <!-- TITLES -->
    <string name="title_particle_details">Detalles</string>
    <string name="title_particle_situation">Escenarios</string>


    <!-- ACTIVITIES -->
    <string name="emergency_call">Llamada de emergencia</string>
    <string name="get_information">Obtener información</string>
    <string name="emergency_112">112 Emergencias</string>
    <string name="language">Idioma</string>

    <string name="select_language">Selecciona el idioma</string>
    <string name="questionnaire_title">Cuestionario</string>
    <string name="no_answer">Debes seleccionar una opción</string>
    <string name="select_entity_type">Selecciona el tipo de entidad</string>
    <string name="select_entity_country">Selecciona el pais de la entidad</string>
    <string name="select_entity_city">Selecciona la ciudad de la entidad</string>
    <string name="select_entity_postal_code">Selecciona el  código postal de la entidad</string>
    <string name="all_countries">Todos los paises disponibles</string>
    <string name="all_cities">Todas las ciudades disponibles</string>
    <string name="all_categories">Todas las categorias disponibles</string>
    <string name="phone">Teléfono</string>
    <string name="distance">Distancia (en kms)</string>
    <string name="call">Llamar</string>
    <string name="navigate">Navegar</string>
    <string name="title_activity_questionnaire">Cuestionario</string>
    <string name="title_activity_language">Selecciona el idioma</string>
    <string name="title_activity_rights_app">Escoge una opción</string>
    <string name="title_activity_search_entity">Criterios búsqueda entidad</string>
    <string name="title_activity_entities_list">Selecciona una entidad</string>
    <string name="title_activity_entity">Detalles de la entidad</string>
    <string name="language_name_spanish">Español</string>
    <string name="language_name_english">Inglés</string>
    <string name="language_name_portuguese">Portugués</string>
    <string name="language_name_italian">Italiano</string>
    <string name="emergency_call_text">Si acabas de ser víctima de un delito o lo has sufrido hace poco y necesitas asistencia urgente, haz una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="questionnaire_text">Obtén información particularizada acerca de tus derechos como víctima de un delito a través de nuestro cuestionario</string>
    <string name="navigate_text">Obtén información y navega a diferentes entidades de asistencia</string>
    <string name="title_activity_about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="title_activity_explanation">Como usar la app</string>
    <string name="crime_list_message">Selecciona el delito más grave del que has sido víctima según tu percepción</string>
    <string name="title_activity_call112">Llama al 112</string>
    <string name="title_activity_subjects">Derechos</string>
    <string name="emergency_call_112">Si pulsas el botón de más abajo harás una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="link">Enlace</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="terms_and_conditions_checkbox">He leído y acepto los terminos y condiciones de uso de la aplicación</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="must_accept_terms_and_conditions">Debes aceptar los términos y condiciones de la aplicación para utilizarla</string>
    <string name="no_entities_list">La búsqueda no retorna ningún resultado con los criterios especificados. Por favor, cambie los criterios y vuelava a realizar la búsqueda.</string>
    <string name="disclaimer_title">Aviso legal</string>
    <string name="do_not_show">No volver a mostrar éste mensaje</string>

    <!-- CLUSTERS TEXTS -->
    <string name="citizens_rights">Derechos que tienes o puedes tener como víctima de un delito</string>
    <string name="EU_citizens_rights">Tienes derechos como residente en la Unión Europea</string>
    <string name="no_EU_citizens_rights">Tienes derechos como no residente en la Unión Europea</string>
    <string name="sexual_attack_protocol">Esto es lo que debes hacer si eres víctima de un ataque sexual grave</string>
    <string name="terrorism_cluster_1">Prueba de texto de cluster</string>

    <!-- ALERT DIALOGS -->
    <string name="back_questionnaire">Si pulsas Aceptar volverás a la pantalla principal y tus respuestas actuales se perderán.</string>
    <string name="exit_app">Si pulsas Aceptar se cerrará la aplicación. ¿Quieres cerrar la aplicación?</string>

    <!-- MENU BAR -->
    <string name="help">Ayuda</string>

    <!-- QUICK HELP TEXTS -->
    <string name="qh_rightsapp_activity">Escoja una de las tres opciones disponibles: 1) Realizar una llamada de emergencia al 112; 2) Obtener información personalizada a través de un questionario; y 3) Obtener una lista de las entidades de apoyo a las víctimas de delito, consulados y embajadas</string>
    <string name="qh_call112_activity">Pulsando en el icono o en el botón \"Llamar\" realizará una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="qh_entities_search_activity">Escoja los criterios de las entidades de apoyo a las víctimas, comisarias, consulados y/o embajadas que desee buscar</string>
    <string name="qh_entities_list_activity">Dentro de la lista de entidades que cumplen los criterios de búsqueda que especificó en la pantalla anterior, escoja la que le resulte más conveniente para ver más detalles. La lista está ordenada por proximidad a su posición geográfica</string>
    <string name="qh_entity_activity">En esta pantalla se muestran los detalles de la entidad que escogió en la lista de la pantalla anterior</string>

    <!-- WHAT'S NEXT TEXTS -->
    <string name="whats_next">Y ahora qué</string>
    <string name="phone_112">Realiza una llamada de emergencia al 112</string>
    <string name="next_siovd">Llama al Servicio de Información y Orientación a la víctima de delito (SIOVD)</string>
    <string name="victims_association">Acude a una oficina de atención a las víctimas de delito para recibir más información</string>
    <string name="police_station">Acude a una comisaria para poner una denuncia</string>
    <string name="phone_against_violence">Llama al teléfono contra el maltrato</string>
    <string name="hospital">Acude a un hospital</string>
    <string name="consulate_embassy">Acude a tu consulado o embajada para recibir más información</string>

    <!-- CALLACTIVITY STRINGS -->
    <string name="phone_call">Si pulsas el botón de más abajo harás una llamada al </string>
    <string name="phone_016">Atención telefónica gratuita y profesional las 24 horas del día de los 365 días del año para mujeres víctima de violencia de género y su entorno.\n\nInformación sobre que hacer en caso de maltrato, recursos y derechos de las víctimas en materia de empleo, servicios sociales, ayudas económicas, recursos de información, de asistencia y de acogida. </string>
    <string name="phone_112b">Atención telefónica gratuita y profesional las 24 horas del día de los 365 días del año para toda la Unión Europea y para cualquier tipo de emergencia.\n\nPermite la localización inmediata de quien llama y activar todas las agencias de manera simultánea mejorando los tiempos de respuesta. </string>
    <string name="phone_siovd">Atención telefónica gratuita y profesional de lunes a viernes de 8:00h a 22:00h. Atiende y orienta las demandas de información y asesoramiento de cualquier persona que se sienta víctima de un delito, y si es necesario, las deriva a las Oficinas de Atención a las Víctimas de Delito.\n\nLas personas que accedan al servicio se pueden expresar en diferentes lenguas tales como: catalán, castellano, inglés, francés, alemán y árabe</string>

</resources>