<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="emergency_call">Chiamata di emergenza</string>
    <string name="about">Chi siamo</string>
    <string name="accept">Accettare</string>
    <string name="all_categories">Tutte le categorie disponibili</string>
    <string name="all_cities">Tutte le città disponibili</string>
    <string name="all_countries">Tutti i paesi disponibili</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="call">Chiamata</string>
    <string name="cancel">Annullare</string>
    <string name="country">Paese</string>
    <string name="crime_list_message">Seleziona il crimine più grave che hai sofferto nella lista in base alla tua percezione</string>
    <string name="disclaimer_title">Avviso legale</string>
    <string name="distance">Distanza (in km)</string>
    <string name="do_not_show">Non mostrare più questo messaggio</string>
    <string name="email">Posta elettronica</string>
    <string name="emergency_112">112 Emergenze</string>
    <string name="emergency_call_112">Se si preme il pulsante in basso, si effettuerà una chiamata di emergenza al 112</string>
    <string name="emergency_call_text">Se sei stato vittima di un crimine e hai bisogno di assistenza, effettua una chiamata di emergenza al 112</string>
    <string name="explanation_title">Come usare l\'app</string>
    <string name="get_information">Ottieni informazioni</string>
    <string name="language">Lingua</string>
    <string name="language_name_english">Inglese</string>
    <string name="language_name_italian">Italiano</string>
    <string name="language_name_portuguese">Portoghese</string>
    <string name="language_name_spanish">Spagnolo</string>
    <string name="link">Collegamento</string>
    <string name="must_accept_terms_and_conditions">Devi accettare i termini e le condizioni dell\'app per usarlo</string>
    <string name="no_entities_list">La ricerca non restituisce alcun risultato con i criteri specificati. Per favore, cambia i criteri e cerca di nuovo</string>
    <string name="navigate">Navigare</string>
    <string name="navigate_text">Ottenere informazioni e navigare verso diverse entità di assistenza</string>
    <string name="next">Continuare</string>
    <string name="no_answer">Devi selezionare un\'opzione</string>
    <string name="ok">Accettare</string>
    <string name="phone">Telefono</string>
    <string name="questionnaire_text">Ottieni informazioni specifiche sui tuoi diritti come vittima di un crimine tramite il nostro questionario</string>
    <string name="questionnaire_title">Questionario</string>
    <string name="select_entity_city">Seleziona la città dell\'entità</string>
    <string name="select_entity_country">Seleziona il paese dell\'entità</string>
    <string name="select_entity_postal_code">Seleziona il codice postale dell\'entità</string>
    <string name="select_entity_type">Seleziona il tipo di entità</string>
    <string name="select_language">Seleziona la lingua</string>
    <string name="terms_and_conditions">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_and_conditions_checkbox">Ho letto e accetto i termini e le condizioni di utilizzo della domanda</string>
    <string name="title_activity_about_us">Chi siamo</string>
    <string name="title_activity_call112">Chiama il 112</string>
    <string name="title_activity_entities_list">Seleziona un\'entità</string>
    <string name="title_activity_entity">Dettagli dell\'entità</string>

    <!-- TERMS AND CONDITIONS -->
    <string name="title_activity_terms_and_conditions">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_and_conditions_appOwnership_title">Proprietà dell\'app</string>
    <string name="terms_and_conditions_appOwnership_body">Questa app è gestita dall\'Universitat Autònoma de Barcelona - Institute of Law and Technology (di seguito, UAB-IDT) per conto del consorzio RightsApp. UAB-IDT si basa su:\nUniversitat Autònoma de Barcelona – Instituto de Derecho y Tecnología (UAB-IDT)\nidt@uab.cat\nCampus de la UAB. Edifici B\nCerdanyola del Vallès (Bellaterra), Spain\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_and_conditions_body">L\'applicazione RightsApp (di seguito, l\'app) è il risultato principale del progetto: "Mobile Technologies applied to protect victims of a crime within the EU Area of Justice: RightsApp for e-Justice" (di seguito, RightsApp) finanziato dal Programma della DG Giustizia dell\'Unione europea (2014-2020) disciplinata dall\'accordo di sovvenzione n. 785854.\nLa responsabilità dell\'app spetta a un consorzio di RightsApp. L\'app non effettua transazioni commerciali o scambia alcun tipo di dati per scopi commerciali. Nonostante il nostro impegno per garantire che le informazioni siano corrette e aggiornate, non offriamo alcuna garanzia, esplicita o implicita, in merito all\'accuratezza, all\'affidabilità, all\'adeguatezza o alla disponibilità dell\'app, delle informazioni in essa contenute, dei prodotti, dei servizi o della grafica in essa contenuti. l\'app per qualsiasi scopo. Le informazioni fornite dall\'app sono invariate e non viene fornita alcuna garanzia che le informazioni soddisfino uno scopo specifico. Pertanto, l\'utente utilizza le informazioni a proprio rischio e pericolo.\nIl nostro obiettivo è ridurre al minimo qualsiasi interruzione causata da errori tecnici. Tuttavia, le informazioni contenute nell\'app potrebbero essere state create o strutturate in formati di file che non sono privi di errori e dipendono dalle azioni e dalle attività di terze parti, quindi non possiamo garantire che l\'uso dell\'app non sia Vedi interrotto o, comunque, interessato da questi problemi. Il consorzio RightsApp declina ogni responsabilità per qualsiasi utilizzo di collegamenti ad applicazioni o pagine Web esterne.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_privacyPolicy_title">Politica sulla privacy</string>
    <string name="terms_and_conditions_privacyPolicy_body">Benvenuto nella nostra politica sulla privacy. La tua privacy è importante per noi.\nQuesta è la politica sulla privacy di UAB-IDT in relazione a qualsiasi informazione che possiamo raccogliere durante l\'uso dell\'app. Questa informativa sulla privacy si applica all\'applicazione mobile RightsApp (di seguito, "l\'app"). Rispettiamo la tua privacy e ci impegniamo a proteggere qualsiasi informazione che possa identificarti personalmente e tutte le informazioni personali che puoi fornirci attraverso l\'app. Abbiamo adottato questa politica sulla privacy ("Informativa sulla privacy") per spiegare quali informazioni vengono raccolte dalla nostra app, come le usiamo e in quali circostanze possiamo condividerle con terze parti. La presente Informativa sulla privacy unitamente ai Termini e condizioni, qui menzionati, stabilisce le regole e le politiche generali che regolano l\'utilizzo della nostra app.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_personalData_title">Informazioni personali</string>
    <string name="terms_and_conditions_personalData_body">Durante l\'utilizzo della nostra app, non ti chiederemo di fornirci alcuna informazione che ti consenta di identificarti o di contattarti ("Informazioni personali"). UAB-IDT può raccogliere dati statistici sul comportamento degli utenti dell\'app come spiegato di seguito.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_links_title">Collegamenti a siti esterni</string>
    <string name="terms_and_conditions_links_body">Il nostro servizio può contenere collegamenti a siti esterni che non sono gestiti da noi. Se fai clic su un link da una terza parte, verrai reindirizzato al sito di quella terza parte. Ti consigliamo vivamente di rivedere l\'Informativa sulla privacy e i Termini e condizioni d\'uso di ciascun sito che visiti. Non abbiamo alcun controllo e pertanto non assumiamo alcuna responsabilità in merito al contenuto, alla politica sulla privacy o alle relazioni con terze parti, prodotti o servizi.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_statistics_title">Aggregazione di statistiche</string>
    <string name="terms_and_conditions_statistics_body">UAB-IDT può raccogliere statistiche sul comportamento degli utenti della tua app. UAB-IDT può visualizzare queste informazioni pubblicamente o fornirle a terzi. Tuttavia, UAB-IDT non mostrerà né divulgherà informazioni che possono identificarti personalmente e le statistiche saranno mostrate e condivise in modo completamente anonimo.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_GA_title">Google Analytics</string>
    <string name="terms_and_conditions_GA_body">Questa app utilizza le funzioni di Google Analytics di Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, Stati Uniti, che supportano la pubblicità basata sugli interessi e il comportamento di navigazione dell\'utente nell\'app. Google Analytics utilizza un cookie di terze parti, DoubleClick, per valutare i dati sul comportamento di navigazione degli utenti in diversi siti Web e app. Questi dati possono essere utilizzati per preparare statistiche su dati demografici e aree di interesse per gli utenti dell\'app.\nDesideriamo richiamare espressamente la vostra attenzione sul fatto che non possiamo vedere i dati relativi ai singoli utenti e che i dati statistici che utilizziamo non possono essere rintracciati a utenti specifici.\nPer ulteriori informazioni sui termini e le condizioni d\'uso e l\'informativa sulla privacy di Google, visitare:\nhttps://policies.google.com/privacy\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_PPChanges_title">Modifiche nell\'informativa sulla privacy</string>
    <string name="terms_and_conditions_PPChanges_body">Sebbene molte delle modifiche che potrebbero essere apportate alla politica sulla privacy saranno minori e poco frequenti, la politica sulla privacy potrebbe cambiare al momento e nel modo in cui UAB-IDT riterrà opportuno.\nUAB-IDT consiglia vivamente agli utenti dell\'app di controllare frequentemente questa schermata per eventuali modifiche alla politica sulla privacy. L\'uso continuato dell\'app dopo ogni modifica della sua politica sulla privacy implica la sua accettazione.</string>

    <!-- HOW TO USE THE APP -->
    <string name="title_activity_explanation">Come usare l\'app</string>
    <string name="explanation_preferences_title">Menu Preferenze</string>
    <!-- <string name="explanation_preferences_body">Quando si avvia l\'applicazione RightsApp (di seguito, "app"), devono prima essere accettati i Termini e le condizioni della domanda. All\'interno di questi Termini e Condizioni è inclusa l\'informativa sulla privacy. UAB-IDT raccomanda vivamente un\'attenta lettura di questi termini e condizioni che saranno sempre disponibili nel menu "Preferenze". Il menu "Preferenze" è composto da 4 diverse sezioni:</string> -->
    <string name="explanation_preferences_body">Il menu "Preferenze" è composto da 4 diverse sezioni:</string>
    <string name="explanation_preferences_first_scenario">Lingua: l\'applicazione è disponibile in quattro lingue: spagnolo, inglese, portoghese e italiano. È possibile modificare la lingua dell\'applicazione) su questa schermata (tranne durante la risposta al questionario).</string>
    <string name="explanation_preferences_second_scenario">Come usare l\'app: ci mostra questa spiegazione nella lingua che è attiva in quel momento.</string>
    <string name="explanation_preferences_third_scenario">Termini e condizioni: ci mostra i termini e le condizioni di utilizzo dell\'app. Questi includono la politica sulla privacy di questo.</string>
    <string name="explanation_preferences_fourth_scenario">Informazioni su di noi: contiene la descrizione del consorzio RightsApp e i diversi moduli di contatto disponibili.</string>

    <string name="explanation_howTo_title">Funzionamento dell\'app</string>
    <string name="explanation_howTo_body">L\'app include tre diverse situazioni in cui è possibile trovare l\'utente che è stato vittima di un crimine all\'interno dell\'Unione europea. </string>
    <string name="explanation_howTo_first">Prima situazione: Il primo di questi è la necessità di effettuare una chiamata di emergenza al 112. Con la semplice pressione di un pulsante l\'utente È possibile effettuare una chiamata di emergenza al 112.\n</string>
    <string name="explanation_howTo_second">Seconda situazione: La seconda situazione è la necessità di ottenere informazioni sui diritti del cittadino dell\'Unione europea che è stato vittima di un crimine. Per ottenere queste informazioni in un modo particolare, l\'utente dovrà compilare un piccolo questionario (con un minimo di X e un massimo di domande Y). Una volta risposto a questo questionario, i diritti che assistono l\'utente nella sua situazione specifica appariranno raggruppati per tema (questo raggruppamento è dovuto alla dimensione degli schermi di alcuni dispositivi mobili, al fine di facilitare la visualizzazione). Una volta premuto il titolo di qualsiasi argomento, verrà visualizzata una definizione più dettagliata dei diritti che assistono l\'utente rispetto a tale argomento.</string>
    <string name="explanation_howTo_third">Terza situazione: L\'ultima situazione è la necessità per il cittadino che è stato vittima di un crimine di ottenere informazioni sulle istituzioni e sui centri in cui può essere fornita assistenza. Innanzitutto, l\'utente deve scegliere tre parametri per facilitare la ricerca di queste istituzioni e centri. Il primo parametro è il tipo di entità che stai cercando, il secondo indica in quale paese e infine in quale città. Al momento, sono disponibili le entità e i centri che forniscono assistenza alle vittime di reato nella Comunità autonoma della Catalogna. Una volta stabiliti questi parametri, una lista ordinata apparirà da meno a più lontano rispetto alla posizione dell\'utente. Una volta selezionata una delle istituzioni o dei centri di assistenza, l\'app offrirà la possibilità di chiamare quel particolare centro, navigare verso di esso (usando GoogleMaps) o tornare indietro per effettuare un\'altra ricerca.</string>

    <string name="title_activity_language">Seleziona la lingua</string>
    <string name="title_activity_questionnaire">Questionario</string>
    <string name="title_activity_rights_app">Seleziona un\'opzione</string>
    <string name="title_activity_search_entity">Criterio criteri di ricerca</string>
    <string name="title_activity_subjects">Dovere</string>
    <string name="title_particle_details">Dettagli</string>
    <string name="title_particle_situation">Scenari</string>


    <string name="about_us_body">L\'applicazione <b>RightsApp</b> è il risultato principale del progetto "Mobile Technologies applied to protect victims of a crime within the EU Area of Justice: RightsApp for e-Justice" (<a href="http://rightsapp-project.eu" target="blank">http://rightsapp-project.eu</a>) finanziato dalla "DG-Justice European Union’s Programme (2014-2020)” con l\'accordo di sovvenzione Grant Agreement 785854.\n\nIl Consorzio è formato da due entità senza scopo di lucro che fanno parte dell\'Università Autonoma di Barcellona (UAB, http://uab.cat): l\'Istituto di diritto e tecnologia dell\'UAB (IDT-UAB, <a href="http://idt.uab.cat" target="blank">http://idt.uab.cat</a>) e “International Welcome Point” della UAB (IWP-UAB, <a href="https://www.uab.cat/international-welcome-point/" target="blank">https://www.uab.cat/international-welcome-point/</a>).\n\nL\'Istituto di diritto e tecnologia dell\'UAB (IDT-UAB) è un centro di ricerca che promuove la ricerca pionieristica in campo giuridico e tecnologico da un punto di vista interdisciplinare. La sua missione principale è promuovere la ricerca dedicata a fornire ai professionisti legali, alle istituzioni, alle organizzazioni e ai cittadini le tecnologie appropriate per migliorare il loro lavoro legale o migliorare l\'esercizio dei loro diritti. Tecnologie appropriate in questo contesto implicano che la ricerca sia centrata sull\'utente, in modo che sia il design della tecnologia sia i suoi progressi siano adattati alle esigenze degli utenti finali e non viceversa.\n\nIl “International Welcome Point” dell’UAB è un ufficio progettato dall\'Ufficio relazioni istituzionali dell\'UAB per fornire servizi a tutti i membri stranieri della comunità UAB. Offrire in tal modo aiuta tutti gli studenti, insegnanti, personale amministrativo e personale di servizio di altri paesi. L\'IWP-UAB fornisce informazioni pratiche come procedure legali per i cittadini dell\'UE e al di fuori dell\'UE, copertura sanitaria per i cittadini dell\'UE, budget per vivere a Barcellona e indirizzi pertinenti. Inoltre, l\'IWP-UAB fornisce assistenza agli stranieri con il rinnovo dei permessi di soggiorno e di lavoro, coordina l\'assistenza fornita dai diversi uffici UAB e offre assistenza ai neolaureati e ai beneficiari di borse di studio provenienti da altri paesi.\n\nD\'altra parte, la Facoltà di giurisprudenza dell\'UAB (FoL, <a href="https://www.uab.cat/dret/">https://www.uab.cat/dret/</a>), <b>LAST-JD Erasmus Mundus</b> (LAST-JD) e <b>Catalan Society of Victimology</b> (CSV, <a href="https://www.victimologia.cat/">https://www.victimologia.cat/</a>) contribuiscono anche alla ricerca qualitativa e quantitativa. La Facoltà di Giurisprudenza dell\'UAB riceve più di 60 studenti stranieri ogni anno nell\'ambito dei suoi programmi di mobilità (Programma Erasmus) e ogni anno circa 2.600 persone si iscrivono a uno dei loro studi universitari o post-laurea. La Società catalana di vittimologia riunisce avvocati, psicologi, medici, operatori sociali, tra gli altri. </string>

    <string name="citizens_rights">Diritti che hai o puoi avere come vittima di un crimine</string>
    <string name="EU_citizens_rights">Hai diritti come residente nell\'Unione Europea</string>
    <string name="no_EU_citizens_rights">Hai diritti come non residente nell\'Unione Europea</string>
    <string name="sexual_attack_protocol">Questo è ciò che dovresti fare se sei vittima di un grave attacco sessuale</string>

    <!-- Alert dialogs -->
    <string name="back_questionnaire">Se premi Accetta, verrai reindirizzato alla schermata principale e le tue risposte attuali andranno perse.</string>

    <!-- Menu bar -->
    <string name="help">Aiuto</string>

    <!-- Quick help texts -->
    <string name="qh_rightsapp_activity">Scegli una delle tre opzioni disponibili: 1) Effettua una chiamata di emergenza al 112; 2) Ottenere informazioni personalizzate attraverso un questionario; e 3) ottenere un elenco di entità, consolati ed ambasciate di sostegno alle vittime di reati.</string>
    <string name="qh_call112_activity">Premendo l\'icona o il pulsante \"Chiama \" si effettuerà una chiamata di emergenza al 112</string>
    <string name="qh_entities_search_activity">Scegli i criteri delle entità di supporto alle vittime, le stazioni di polizia, i consolati e / o le ambasciate che desideri cercare</string>
    <string name="qh_entities_list_activity">Dall\'elenco di entità che soddisfano i criteri di ricerca specificati nella schermata precedente, scegliere quello più conveniente per visualizzare ulteriori dettagli. L\'elenco è ordinato per vicinanza alla posizione geografica</string>
    <string name="qh_entity_activity">Questa schermata mostra i dettagli dell\'entità scelta dall\'elenco nella schermata precedente</string>

    <string name="whats_next">Qual è il prossimo?</string>

    <!-- What's next strings -->
    <string name="phone_112">Effettuare una chiamata di emergenza al 112</string>
    <string name="victims_association">Vai a un ufficio di assistenza alle vittime di reato per ricevere maggiori informazioni</string>
    <string name="police_station">Vai a una stazione di polizia per presentare un reclamo</string>
    <string name="phone_against_violence">Chiama il telefono contro gli abusi</string>
    <string name="hospital">Vai in ospedale</string>
    <string name="consulate_embassy">Vai al tuo consolato o ambasciata per ricevere maggiori informazioni</string>
    <string name="exit_app">Premere OK per chiudere l\'applicazione. Vuoi chiudere l\'applicazione?</string>

    <!-- CallActivity strings -->
    <string name="phone_call">Se si preme il pulsante in basso, si effettuerà una chiamata </string>
    <string name="phone_016">Servizio telefonico gratuito e professionale 24 ore al giorno, 365 giorni all\'anno per le donne vittime della violenza di genere e del loro ambiente.\n\nInformazioni su cosa fare in caso di abuso, risorse e diritti delle vittime in termini di occupazione, servizi sociali, aiuti finanziari, risorse informative, assistenza e alloggio.</string>
    <string name="phone_112b">Servizio telefonico gratuito e professionale 24 ore al giorno, 365 giorni all\'anno per l\'intera Unione Europea e per qualsiasi tipo di emergenza.\n\nConsente la posizione immediata del chiamante e attiva tutte le agenzie contemporaneamente, migliorando i tempi di chiamata risposta.</string>

</resources>